點解唔廢除所有band3 中學?

橫掂班廢柴都讀唔成書

點解唔開多啲VTC俾佢地直入?

廢除咗
咁樓主咪無得讀中學囉

咁band3仔咪走去讀band 2學校讀囉 最尾咪又係變band3

唔係個個都讀書咁叻
Brand 3中學就可以因應學生休件因材施教

貧民窟都有佢存在用途

Band3仔出現

以前香港有職業先修學校，讀印刷，金工，電工，工業繪圖。不過係後來少人讀，就通通比人殺校。
（利申：職業先修中學畢業）

因為可以比MK仔幾年時間屌曬你哋學校啲女 人哋日日扑緊嘢 你就喺度打飛機

band 3中學做阿sir唔洗咁chur

將窮人殺曬咪無窮人囉

其實呢d先好 起碼出黎有一技旁身
D唔鍾意讀書既人逼佢地讀真係會學到野咩

理論上係岩嘅，但係無心機讀書嘅人，係職業先修中學一樣無心機讀

應該廢掉三合會中學